DSE數學 phys ict m1/m2由2012年到依家cut左邊啲課題？

有冇人可以整理下

Physics: hall effect(voltage)

m2:
Using MI proving divisibility
shell method

m1:normal,logarithmic derivative?

咁簡單都cut On99

冇記錯determinant都cut左

同80年代會考分別不大

m2仲衰過amath

m1連AL M&S一半難度都冇

痴撚線

仲有呀

Determinant都cut
不如唔好學matrix啦
唔學matrix不如vector都唔學
咁搞法同冇讀有咩分別

general relativity

normal嘅乜野
我知仲有area between 2 curves

normal係指法線

m1一向都唔教normal淨係學tangent

Determinant 仲有
Cut左嘅話 成個m2都冇乜嘢讀

學校老師有教

你地教多咗野

下 今年D考生唔係講到好撚柒難架咩

Conservation of momentum 2D cases

咁講真，cut左課題份卷都可以好難啫

課題內容同佢出卷難度兩回事嚟

今年m1 m2係難左

難乜鬼

你有冇讀m2架
Cut 左determinant仲讀咩vector matrix
MI都冇意思啦